觀塘素人區議員創意爆燈 寸爆警方執法不力

新一屆區議會由民主派執政，全城期待區政改革，觀塘區議會之前一開波即時要求煞停半億「小白象」音樂噴泉，雖然政府拒絕從善如流，民政事務總署表明照去馬，但無阻觀塘區議員繼續發揮創意改善政府工作。素人出身嘅秀茂坪北區議員鄧威文今日喺大會批評警方區內巡邏執法辦事不力時，短短幾分鐘就由東至九龍灣德福商場休班警執法爭議，西至7.21元朗事件再至屯門大媽事件，寸盡警方。

鄧威文話區內近期違法泊車問題嚴重，又唔見警方執法抄牌，建議警方不如好似鎮壓示威活動咁推出篤灰熱線，甚至好似派警棍畀休班警咁，派本「牛肉乾簿」畀休班警，放假抄埋牌，之後又話秀茂坪有位「歌王」幾年嚟經常喺區內，晚晚大聲唱歌，對居民造成滋擾，相信呢位歌王冇申請相關表演牌照，但又唔見警方處理？反而有警員同歌王搭晒膞頭，鄧揶揄話呢種關係「似曾相識」，就好似7.21警方同白衣人咁，最後佢怒爆成件事好似屯門大媽事件，搞足四、五年都解決唔到，「點解（警方）仲要加人工呢？」

鄧威文嘅建議好唔好？大家各自評斷，惟獨最後一句相信係唔少市民嘅心聲，其實呢位素人出身嘅區會新貴，創意唔止用於寸爆警方，佢喺討論撥款問題時都有獨到意見，好似講緊涉及80萬元撥款嘅賀歲粵劇活動咁吖，佢話以往當局推銷活動時都只係好簡單講句推廣文化活動，就咁一句當然係好事，但佢質疑活動如果係唱返舊粵劇劇目，例如帝女花，「實際上參加學生一百個都唔夠，就唔抵」，建議改用粵劇特朗普、甚至用韓國人氣組合防彈少年團歌曲改編咁話。

鄧威文

粤劇特朗普其實幾好笑
啲詞又寫得唔係話差(可能我中文好廢啦先覺得佢好都唔奇)

實事

咁起碼跟上潮流, 佢果個活動係想學生參加 但係要人睇帝女花
呢樣咪ON9囉

呢班素人議員永遠都係最落力做嘢
仲要秀茂坪不嬲都好撚多藍絲

勁抽

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

係個班成老野眼中 唐滌生可能好潮派

辛苦晒

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

做實事啦

放假抄埋牌 攬炒極至

議員keep住熱誠 街坊keep住關注
如果一早全民覺醒 件事就會簡單好多

區議員加油
逼班仆街執法
我唔要見到條街有違例泊車
唔要見到無牌歌手
你唔執法就係你問題

好波

邊度有得睇

怕就怕果股熱誠好快退

I Love Raymond

黎緊新光好似再上演

要睇下19號有幾多人出嚟

要係秀茂坪做會好辛苦

粵劇活動主要係敬老活動

係需要搞下

而且請的粵劇名伶都幾有名氣

全院滿座了

個歌王真係痴撚線

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

文宣材料唔應該只局限於「紙」

點痴線法?

唱得又大聲又嘈
Popo黎到又唔會趕佢走
得閒夜晚可以黎老秀m記撞下佢

真心 成個秀商都聽到
以前夜晚落去食個m記都俾佢嘈到

[民記 加拿大國際戰線] 兩分鐘時間 幫手推動加拿大人權法

幾撚好笑

根本全港泊車位唔夠垃圾政府, 起多D地下停車場啦

粵劇特朗普

觀塘連落選嗰個都出席旁聽

公道講句, 歌王係咪有精神問題
有既話其實拉佢返去, 告佢都冇用,
因為歌王都係會出返黎.
諗諗其他計.

多藍絲都贏到區選仲算唔算多藍絲

素人議員好處係佢地本身無咩包袱,唔使忌太多野

會叫入去買m記既人點歌 隨便講隻歌比佢唱

Who

push

1月19日中環見

黃 > 藍屍
仍然係小數賣港派

得不到分數

我就係要呢啲

撚狗咁撚

起多幾個停車場啦

唔可以搵老友咸宜嘅曲目咩？
而家成個香港嘅問題就係budget永遠都淨係用來氹聽話嘅老嘢開心

就算真係要做嘅話
建議搵個潛在coverage大啲嘅劇嚟做呢個建議本身好波

講得幾好

甚至好似派警棍畀休班警咁，派本「牛肉乾簿」畀休班警，放假抄埋牌

年輕街坊可能想睇

呢啲先係真正區議員要做嘅事

粵劇特朗普 得不到分數

24小時炒牌

支持做實事議員

直播見到，好似係安達

屌那星，秀茂坪中輸咗畀張賠肛

休班放工都要拉人，咁鍾意返工唔差在休班抄牌啦（無ot)

會進步既社會一向都係破舊立新
會進步既人都會與時並進
歷史唔係拎黎攬，係拎黎反省，唔係拎黎打飛機